【向鹹網宣戰】孟加拉禁2萬色情網 政府：這是場持久戰

孟加拉展開反色情網站行動，周二封鎖近2萬個網站，互聯網服務供應商在電訊監管機構要求下，過去一周已封鎖了大量色情及賭博網站。
相關新聞：【不滿藝人太似樣】想限制女團「靚女不可過多」 南韓當局被轟似獨裁

郵政及電訊部長賈巴爾（Mustafa Jabbar）表示：「我希望為所有孟加拉人打造一個安全的互聯網環境，這是向色情影片宣戰，而且會是場持久戰。」
大部份遭封鎖的網站都外國網站，但少數當地網站及社交平台也受打擊，包括大受歡迎的社交app「抖音」及「Bigo」。警方周日更譴責一位人氣急升的女演員，要求她刪除在Facebook、Instagram和抖音上的暴露照片及影片。
相關新聞：【向鹹網宣戰】色情業經濟效益不容忽視 以美國計年賺至少$390億

賈巴爾強調當局正監視fb專頁、Youtube頻道及網頁等，「其中有部份因含淫褻內容已被封鎖，我們建議其他人不要發佈違反社會規範的內容」。
孟加拉人口達1.65億，有逾9,000萬人是互聯網用戶，色情片女星的名字經常性出現在熱門搜尋內容上。當地民風保守，大部份人信奉伊斯蘭教，高等法院去年接到民事組織投訴，指大量成人網站含有未經審查及淫穢內容。法院11月要求政府以半年為限，禁絕色情網站及以電子形式出版的淫褻物品。
當地互聯網服務供應商協會秘書長霍克（Emdadul Hoque）表示，他們已遵守命令，但不少用戶仍可透過虛擬私人網絡（VPN）等方法連接色情網站。
英國《每日郵報》

黑皮膚叫黑人 白皮膚叫白人 佢地係咪叫泥人

靠諗力打J

連登幾年前已經自發做緊
有咩網擺出來一齊block

唔比打J唯有叫雞，又促進經濟發展
唔比打J，去老強，又推高警察就業率

啡人

孟加拉人口達1.65億，有逾9,000萬人是互聯網用戶，色情片女星的名字經常性出現在熱門搜尋內容上。當地民風保守

民風保守就唔會熱門搜尋AV女星啦

根本有班宗教人士扮保守，想控制社會

南韓政府禁國民上Pornhub

韓國 = 孟加拉

蕭別離啲fd